點樣先可以喊到出黎

如題

斬左碌鳩落黎

嘻

無咩用 好似麻木曬

點樣先可以唔喊
一合埋眼就喊

好羡

睇完成套 四月是你的謊言

諗吓d fd過身

諗下你用盡一切辦法終于追番

追曬所有裏番

滴白花油落眼

對住人喊唔出
自己一個先得